【抗暴之戰】中立也容不下 14年佔中送水警被踢出谷

大家應會記得五年前雨傘運動期間，有一名警員進行驅散時將自己的水分給示威者飲用，阿輝說該名警員在今次運動中，曾在Facebook留言指警察不應使用過份武力、應切身處地在示威者立場去想等這些中立的說法，「就夾硬俾人屈佢話『係黃㗎喇，啲WhatsApp group踢走晒佢喇，唔好畀佢喺度攞機密資料喇。』」

我唔敢講佢係黃C定白警
但見佢呢種type忠忠直直 覺得唔啱就會出聲
見到popo咁撚顛 相信佢都睇唔過眼
我覺得佢係呢個大染缸仍能保持獨立思考真係好難得 而佢應該都好撚辛苦
日撚日比班毅進仔洗腦

1229見

白警？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

仲白條毛咩721去咗邊定係狗隊入面搞革命呀

老豆揾仔爆料者
唔好篤灰

自個靚保先